LIHKG邊個表情最撚挑釁？

呢個表情真係好撚柒屌串

仲有邊個表情挑釁性勁過 ？

##fatc

on9

fatcfatcfatcfatcfatc

fatc

納dee：屌你老母

傻鳩

=.=;

🤷🏻‍♂️